中國正在邁向自我毀滅的地步

我今日去搵醫生複診 醫生同我吹水時分析左中國現今狀況 總論而言有以下幾點

1.話現在中國其實好窮 好多大廠撤曬資去越南同其他國家 黎緊富士康都撤埋
導致中國GDP呢幾年急速下降 因為大量撤資 造成好多人失業

2.現時香港搞單咁嘅嘢 其實習總唔會知道曬 因為有人虛報中央 。(以前係香港人和資金流入南下先有現今的大陸)
777搞衰香港會導致很窮的大陸冇左後台
所以如果香港的資訊可以流入中央習總到
應該會叫777停止破壞香港 同埋一定係抽後算帳

3.長江3峽堤壩呢幾年比人用衛星發現越黎越歪 製造商係到鳩作話係咩彈性設計！明明係因為偷工減料和各種設計錯誤就睇下幾時會倒 到時提拔一倒 d水會直接浸到去南下 到時會冇左3/1中國 (但水浸對香港呢片影響很少，因為上面內陸已經擋曬)經濟損失大 更會死唔少人 現時的中國冇錢冇時間去在起多條！起一條堤壩要成3千幾億人仔 而南下區域是中國經濟主要來源
所以現時香港等同於係中國個仔 現時拿緊條藤條毒打緊 遲下會收返 中央一定叫777停止對香港的破壞 因為之後仲要靠香港搵食
中國現時係國際地位下降 冇人驚 睇習總上電視冇朋友就知咩料

總括而言現時中國面臨緊很大的各種危機 全部係自己搞出黎嘅後果
講佐好多 記到嘅係咁上下 分享比大家知
以上詳細內容可以自行上網搵資料 有根有據 希望有大神可以將詳細資料整理話比大家知

香港唔會死 香港人加油！
如有唔啱嘅地方見請原諒！

我地死共產黨都未死

記住共黨唔係幾個人

係一個制度；永遠都有傻西擁護

就好似啲無腦肥婆c9咁